\assignementTitle{}{6}{}

Какие из изображенных молекул ДНК-полимераза использует во время репликации в клетках эукариот?

\putImgWOCaption{15cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item 1, 6, 7
    \item 2, 4
    \item 3, 5, 8
    \item 4, 5, 6
    \item 6, 7, 8
\end{enumerate}


\explanationSection

В состав ДНК могут быть включены дАТФ, дГТФ, дТТФ, дЦТФ.

\answerMath{1.}